有冇沙律店推介

平時食開simplylife個沙律bar 都幾好食
連登有冇沙律撚